唔！好！亂！送！野！俾！我！

唔知人鍾意咩就送=有驚冇喜

送頂綠帽俾你啦唯有

唔好戀，送嘢俾我！

再驚就去家計會
旺角青年果間啲姑娘好靚

錯post diu

送個老母比你屌